認真，仲有咩方法對抗黑警?

和平示威又放tg，
合法集會又放tg，
行行下街又放tg，

商場叫下口號又...
咦...商場放tg會點?
水炮車又入唔到黎。

仲記唔記得沙田?
原來商場先係香港人主場

香城Online 和你Shop
11月10 (星期日)
2pm-10pm
*具體地點將會在當日12:00pm於連登及tg 公告*

香城Online 和你Shop
11月10 (星期日)
2pm-10pm
*具體地點將會在當日12:00pm於連登及tg 公告*

行動post又無人推，算點?

up

推

終於都打中春袋

曱甴近平

係要諗辦法對抗tg
要做到Tg 黎都唔走

面罩

錫佢春袋

推俾多啲人睇

甴近平

習近平 甴近平

樓主你之前單野都未回應 你又話唔係100%炒車 話比少少時間你整理完再回應 點知跟手又del左post仲改埋名既

（！核彈！）新屋嶺被捕女子被逼口交！否則被強姦！現時下落不明！

叫Admin del post

非原post: